答答我得閒既巴絲打

又係我啦！👣👣👣
不過今次唔係揼骨問題，係錢銀問題🤦🏻‍♀️
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️對話⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️
👱🏻‍♂️：你睇下我對你幾好，我自己都唔捨得買千幾蚊個耳機，知你中意左好耐，送比你啦
過左排...
👱🏻‍♂️：我都好想買耳機，但唔捨得買，好貴
👧🏻：唔緊要啦，我送比你啦
買完我問佢⋯
👧🏻：但你唔係話好錫我，唔捨得買比自己都要買比我，但而家我又比左錢買個耳機比你，咁你中意一個人唔係應該唔捨得用佢錢架咩？
👱🏻‍♂️：唔關事架，咁你咁講，好，大家都冇用大家錢。
根住就dead air左...到返屋企都無搵過大家
因為我真係諗唔明，係咪我理解錯呢，定還是佢係點樣呢
我都唔知邊個岩，又要勞煩各位啦解決下我既疑慮🤲🏻🤲🏻

你愛佢就佢啱
你唔愛佢就你啱

拍拖都咁計較錢銀，點行落去呀

其實我最在意係佢嗰句：好，大家都冇用大家錢。
聽完個心硬係唔舒服

下？你到底係男定女

哦，咁你嗰句: 中意一個人唔係應該唔捨得用佢錢咩？

呢句夠on9啦，佢買野俾你，又唔見你唔捨得用佢錢？即係你唔中意佢啦

你係買得俾佢，就開開心心買，唔捨得買就一早唔好買，買完又要講呢啲廢話